原來禮賓府好近

原來禮賓府好近金鐘, 啲遊客去開金鐘可以去禮賓府, 一條斜路啫

推

1

2

Push